# Laboratorio 3 - Brick Breaker

El archivo principal es brick_breaker.py.
En drawable-objects.py, están las clases de cada objeto con sus implentaciones de colisión.

## Dependencias:
* PyOpenGL
* Numpy